# Выполнение тестового задания на вакансию ExtJS разработчик

## Тестовое задание
Задача: реализовать средствами ExtJs прототип грида

###Требования к интерфейсу:
1. Данные для грида хранить локально, не запрашивать с сервера.
2. По клику на иконку печати   должна открыться новая страница в браузере (любая). При наведении показывается подсказка.
3. По клику на иконку удаления   должен появиться промт с текстом: «Вы действительно хотите удалить данную запись?» и кнопками Да\Нет. При нажатии на «Нет» промт закрывается, при нажатии на «Да» запись из грида удаляется локально (то есть из store).
4. Кнопка    отображает окно с гридом списка документов в произвольной форме, список случайный.
4. По нажатию на любую из кнопок   открывать окно, внутри которой будет форма с одним полем и кнопкой «Сохранить». При нажатии на «Сохранить» отсылается запрос на любой url, в параметрах которого, название поля формы и его значение.

###Требования к коду:
1. Код должен быть максимально модульным и масштабируемым. Без костылей.
2. Желательно показать навыки использования прототипного наследования.
 

